有幾多人屋企仲有呢本舊bno

圖片來源 google

有黑皮同紅皮 仲有張以前既回港證

呢本唔係BDTC咩？

Bdtc?

呢本我都有

係BDTC 英國屬土公民護照喎

Bno 初期都有黑皮版的
當年太細，屋企人無同我申請...
好想要黑皮...
不過有紅皮bno

我老母有，唔知佢有冇轉bno , 佢話佢有，但我唔係好信佢

係咪依家續就變bno? 會唔會收返

舊護照唔會收的 剪隻角比番你

未呀 我汕頭游水落來

無啦
Bdtc 當年續就變bno
而家無得再申請

你攪錯啲嘢
bdtc點續都係bdtc（bdtc都有紅皮護照keep住出），一直去到97年7月1日廢除為止。
衹係bno嘅申請要求係你要係bdtc，有權申請bdtc護照。

97前香港人可以同時持有bno同埋bdtc兩本護照。

咁係唔係bdtc唔可以換bno了？

BDTC-HK如上面所講經已廢除，所以無辦法再轉BNO

另外，硬皮都有分BNO同BDTC，甚至有試過用錯皮，所以要睇清楚內頁係寫乜先確定到底係BNO定BDTC